# Orchard resource strings - zh-TW
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: Orchard.Indexing.AdminMenu
#| msgid "Settings"
msgctxt "Orchard.Indexing.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The index {0} has been rebuilt."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "The index {0} has been rebuilt."
msgstr "索引 {0} 已被重建。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The index {0} could no ben rebuilt. It might already be in use, please try again later."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "The index {0} could no ben rebuilt. It might already be in use, please try again later."
msgstr "無法重建索引 {0}。因為它可能正被使用，請稍後再嘗試。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Settings"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Search Index"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Search Index"
msgstr "搜尋索引"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The indexing process is currently being rebuilt."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The indexing process is currently being rebuilt."
msgstr "重建索引程序正在執行中。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The indexing process is currently being updated."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The indexing process is currently being updated."
msgstr "索引程序正在更新中。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Rebuild the search index for a fresh start:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Rebuild the search index for a fresh start:"
msgstr "剛開始時重新建立搜尋索引:"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index contains the following fields: {0}."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The search index contains the following fields: {0}."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt"
msgid "Indexing"
msgstr "索引"

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "The index might be corrupted. If you can't recover click on Rebuild."
msgctxt "Orchard.Indexing.Controllers.AdminController"
msgid "The index might be corrupted. If you can't recover click on Rebuild."
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.Services.IndexServiceNotificationProvider
#| msgid "You need to enable an index implementation module like Lucene."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexServiceNotificationProvider"
msgid "You need to enable an index implementation module like Lucene."
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.AdminMenu
#| msgid "Indexes"
msgctxt "Orchard.Indexing.AdminMenu"
msgid "Indexes"
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "No index service available"
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "No index service available"
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Invalid index name."
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "Invalid index name."
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "New index has been created successfully."
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "New index has been created successfully."
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "Invalid index name."
msgctxt "Orchard.Indexing.Controllers.AdminController"
msgid "Invalid index name."
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "An index with the same name already exists: {0}"
msgctxt "Orchard.Indexing.Controllers.AdminController"
msgid "An index with the same name already exists: {0}"
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "Index named {0} created successfully"
msgctxt "Orchard.Indexing.Controllers.AdminController"
msgid "Index named {0} created successfully"
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "An error occured while creating the index: {0}"
msgctxt "Orchard.Indexing.Controllers.AdminController"
msgid "An error occured while creating the index: {0}"
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "There is no index to rebuild."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "There is no index to rebuild."
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The index {0} could not be rebuilt. It might already be in use, please try again later."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "The index {0} could not be rebuilt. It might already be in use, please try again later."
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "There is no index to delete."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "There is no index to delete."
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The index {0} has been deleted."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "The index {0} has been deleted."
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The index {0} could not be deleted. It might already be in use, please try again later."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "The index {0} could not be deleted. It might already be in use, please try again later."
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The index {0} has been updated."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "The index {0} has been updated."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Create Index"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Create Index"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "The technical name of the index to create. Must contain letters and numbers only."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "The technical name of the index to create. Must contain letters and numbers only."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Create"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Create"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Indexes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Indexes"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "{0} document(s)"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "{0} document(s)"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Updated {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Updated {0}"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "No fields."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "No fields."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Fields: {0}."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Fields: {0}."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The index is currently not available. Try to rebuild it."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The index is currently not available. Try to rebuild it."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "There is currently no index."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "There is currently no index."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Create"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Create"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/TypeIndexing.cshtml
#| msgid "Index this content type in:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/TypeIndexing.cshtml"
msgid "Index this content type in:"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt"
msgid "The Indexing module enables the site to be indexed. The index generated by this module can then be used by the search module to provide an integrated full-text search experience to a web site."
msgstr "索引模組可以在網站上建立索引。被索引模組建立的索引可以讓搜尋模組進行全文搜尋。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Orchard.Indexing.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt"
msgid "Indexing"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Orchard.Indexing.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt"
msgid "Indexing infrastructure. Requires an index implementation like the Lucene module."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Orchard.Indexing.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt"
msgid "Search"
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.AdminMenu
#| msgid "Configuration"
msgctxt "Orchard.Indexing.AdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.AdminMenu
#| msgid "Search Index"
msgctxt "Orchard.Indexing.AdminMenu"
msgid "Search Index"
msgstr "搜尋索引"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Index is now being updated..."
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "Index is now being updated..."
msgstr "索引正在更新中..."

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Index is now being rebuilt..."
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "Index is now being rebuilt..."
msgstr "索引正在重建中..."

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "No index available"
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "No index available"
msgstr "沒有可用的索引"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "End of search results"
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "End of search results"
msgstr "搜尋結果"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Number of indexed documents: {0}"
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "Number of indexed documents: {0}"
msgstr "索引檔案數量: {0}"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Invalid content item id. Not an integer."
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "Invalid content item id. Not an integer."
msgstr "無效的主題項目 ID。非整數。"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Content Item marked for reindexing"
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "Content Item marked for reindexing"
msgstr "標記要重建索引的主題項目"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Content Item marked for deletion"
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "Content Item marked for deletion"
msgstr "標記要刪除的主題項目"

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "There is no search index to manage for this site."
msgctxt "Orchard.Indexing.Controllers.AdminController"
msgid "There is no search index to manage for this site."
msgstr "此網站無搜尋索引可供管理。"

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "Not allowed to manage the search index."
msgctxt "Orchard.Indexing.Controllers.AdminController"
msgid "Not allowed to manage the search index."
msgstr "不允許管理搜尋索引。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "There is no search index to rebuild."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "There is no search index to rebuild."
msgstr "沒有搜尋索引被重建。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The search index has been rebuilt."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "The search index has been rebuilt."
msgstr ""

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The search index has been updated."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "The search index has been updated."
msgstr "搜尋索引已被更新。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexServiceNotificationProvider:
#| msgid "You need to enable an index implementation module like Lucene."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexServiceNotificationProvider:"
msgid "You need to enable an index implementation module like Lucene."
msgstr "您需要啟用像 Lucene 一樣的索引實現模組。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Search Index Management"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Search Index Management"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "There is currently no search index"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "There is currently no search index"
msgstr "目前還沒有搜尋索引"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index has not been built yet."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The search index has not been built yet."
msgstr "搜尋索引尚未建立完畢。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index does not contain any document."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The search index does not contain any document."
msgstr "搜尋索引不包含任何檔案。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index contains {0} document(s)."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The search index contains {0} document(s)."
msgstr "搜尋索引包含 {0} 個檔案。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index does not contain any field."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The search index does not contain any field."
msgstr "搜尋索引不包含任何欄位。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid ", "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid ", "
msgstr ", "

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index was last updated {0}."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The search index was last updated {0}."
msgstr "搜尋索引最後更新 {0}。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Update the search index now: "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Update the search index now: "
msgstr "現在更新搜尋索引:"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Update the search index."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Update the search index."
msgstr "更新搜尋索引。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Update"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Rebuild the search index for a fresh start."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Rebuild the search index for a fresh start."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Rebuild the search index."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Rebuild the search index."
msgstr "重新建立搜尋索引。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Rebuild"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Rebuild"
msgstr "重新建立"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/FieldIndexing.cshtml
#| msgid "Include in the index"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/FieldIndexing.cshtml"
msgid "Include in the index"
msgstr "包含在索引中"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/TypeIndexing.cshtml
#| msgid "Index this content type for search"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/TypeIndexing.cshtml"
msgid "Index this content type for search"
msgstr "為搜尋建立此主題分類的索引"

